[721遊行][緊急廣傳] 香城學生會緊急呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議

由於我地團隊見到近日有傳民政局私底下約中學生閉門密會
Source:
1.［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會 - 分享自 LIHKG 討論區
2. 學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議 - 分享自 LIHKG 討論區

有巴絲幫忙制作中學公開試style文宣片，並而家立即發放，來自香城中學學生會發言人一心再次呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議，並發表以下新聞稿。
感謝連登巴絲－和理非判官 撰文：(突發)香城學生會新聞稿
(突發)香城學生會新聞稿 - 分享自 LIHKG 討論區

請廣傳，Grad左既要提醒下身邊既師弟師妹

721 去遊行！！721 去遊行！！721 去遊行！！721 去遊行！！

721 去遊行！！

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

放緊暑假 邊會有中學生彩佢 (紅底中學除外) 去玩唔好? 政府有無腦

又玩分化
唔好中計

no way

721 去遊行

照計無學生理佢，不過依單野一定要廣傳多Noise
咁中學生同政府自己都有所顧忌

政府真係極on9 政客唔show佢 大學生唔show 佢 而家仲想攪中學生

政府睇黎想搵中學生過橋，大家睇實師弟妹唔好比人伏
721 去遊行！！721 去遊行！！721 去遊行！！

我就肯定唔會去 有冇人話到比允行同一心聽？

push

香城一心同允行都會留意個Post
謝謝你

可能諗住中學生易入手掛，見大學生唔show人，就想一層一層搵

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

我就話一心一定唔會去啦
不過佢同允行失散左
但估計允行唔會咁蠢 嘅

721

又幾好心機

謝巴打，大家加油

各位中學生，向閉門說不呀

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

PUSH

推

721 721 721

pish

推，721去遊行

約唔到大學生就好心知衰啦
仲約中學生

中學生一定要清醒，唔好中計

聽到個下覺得好pk
當人傻，搵中學生過橋

攪完大學攪中學
遲啲會唔會攪埋小學